豬頭含撚衝退休完&快生日 大家有咩祝福說話

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地